正過睇中超，見血紅牌傷紅會

正過睇中超
兩隊非傷即紅
一係見血、一係紅牌
攬炒